蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

P牌仔首次開貼
唔知大家有無睇過蟲蟲特攻隊
最近一開新聞一開連登就有感而發。

谷巴- 暴政/共產

失控草蜢- 前線警犬

螞蟻糧倉- 香港財產 高鐵 明日大嶼

即使唔係香港人都睇唔過眼既異地義士

官逼民反- 香港人企出來！
團結就是力量！

希望大家保持團結的心！

幫推

推推推

推推推推推

推！前排先重睇完

完全係而家香港情況

我無野講

我要等律師

推爆它 推爆它

推到世界盡頭

幫手推推推

細個最中意嘅Pixar

集氣推推推

我都係

死蝗蟲

而家係草蜢暴政！

公主=周庭？

都可以既

可能標題唔係好吸引，但請幫推推推

推倒暴政
比起外國勢力 最緊要係團結

依家睇番好多卡通都暗喻左世界既黑暗
但係入面主角既態度先係要學習既地方

無產階........革命

呢套係蟻哥正傳

自

以前啲卡通好貼地

唔係呀
你睇下魔獸大都會係講黑警

不過重點都係要齊心！

蟲蟲特工隊

正！

外國勢力

我地就差一個阿飛義士

推

認同!!

呢套同咪走雞成日喺明珠台播

到而家都唔明點解隻螳螂唔可以食咗啲蝗佢...

好可愛

最憎昆蟲

不過幫推

你哋草蜢冇得食！

蟲蟲

請幫推

細個嗰陣好鍾意睇

+1

推
團結就可以推翻暴政

加油💪🏻香港人

無野講

up

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

Fb見到，真係幾岩香港人

細個好中意睇

由細到大最中意嘅卡通片
細個覺得好得意好搞笑
點都估唔到有一日會用到嚟形容香港
心都酸埋

近呢十年都無播過啦

我細個睇完覺得好核突 成身都好痕

push

要本地人(螞蟻)團結，先會有外國勢力(其他昆蟲)可以幫到你。

其實成套電影嘅意識形態上好多位都真係好貼切香港

支持

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

谷巴

見到有猛將兄推介香港概念片

Z gundam
風之谷

隻呀婆蟻嬲果下好得意喎

推！

係

馬戲團班人係咪外國勢力？

某程度上可以咁理解

好得意

好懷念

細個睇親都好驚差啲俾人踩扁嗰幕

邊度有得重溫？

驅蟲要用煙餅

團結係我地成個長期運動既重要資產,
唔好比分化撚成功.

香港人加油呀

俾蝗蟲食哂

成廿年邊記得套戲講過乜呀大佬

去重溫啦

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

當年仲係小學雞已經好鐘意睇
pish

1

推 雖然好怕蟲 但好鐘意呢套

咁撚快既

P牌幫p牌推一下

由細到而家都仲叫草蜢做谷巴

隻雀呢

幾有警世作用
加埋蝗蟲

突然好想重睇一次

大陸有冇得睇嫁

香港人加油

樓主洗完板未

天琦呢

推啊

細個睇最鍾意條肥蟲，勁可愛

好文

細個成日睇

推 好中意a bugs life

P牌仔將就下啦

真係好正

多謝

Push

寧為玉碎 不為瓦全！

咪搞咁多野啦
眾志又出黎搶光環啦

推推推

我無野講 我吾解鎖 我要搵律師 我要食飯 飲水 我要去醫院 我要投訴你

多謝
你呢個post令我有番鬥心
我地一定會嬴

推 細個好鍾意

細個好驚蟲 睇到一半就扭計要走
而家發覺啲蟲蟲好團結好得意呀

推到谷巴倒台

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

咁最後食壞人隻雀係？

未諗到

高汁，推！

我都要做蟲蟲

係細個最愛嗰套戲

呢段都好精竟

完全道出左暴政目的

香港人團結！
唔好忘記蟻多係可以摟死象！

冇人睇..
呢排先見到有條陽光司法嘅片
個受害者講自己係蟻
比大石整死

原因係只有佢一隻蟻孤身一人
如果有夠多嘅蟻
隨時搬得起大石